［認真討論］擊破曼城戰術打法

差唔多場場英超都炒人
究竟咩戰術先可以破到呢隊野？

一全場緊迫就好易俾人引哂空位出嚟
死守又係俾佢兩邊出波入
點打呀？

利物浦

勁嘅反擊

前面牙朗 小花 harzad

中間簡迪 莫迪 大力神

後面Alba vvd 拉狗 kimmich

Keeper Allison

投降輸一半

幾條戰線
參考去年歐聯

10年既巴塞控傳夠唔夠做

大巴戰術

咪用隊垃圾同巴塞比啦 根本唔同一個level

daddy上場有普巴都贏左啦 有幾難

莫迪換kovacic 大力神換pogba

踢傷大衛施華

里昂

盧卡古

賓尼迪斯

上年既曼聯

吹大左

so9?

強如曼城都入唔到利記一球,不如討論下點入利記波好過

參考紅星

過半場就要高壓搶逼，減少控球果個既傳波選擇

但都唔係話一面倒禁住黎食，只係話頂到下

曼城d控傳真係做得太好

呢到傾得成一套打法係剋到最城既話 全英超啲球會執柒哂佢啦

教練: 雲加

利上年果套

將前面速度加到好快

令曼城果班技術好好
但對抗麻麻的人
無咩時間控波，諗點傳

今

曼城算當今世上陣容深度最深既球隊之一
對手死佢都未死啦

後備可以排隊正選出黎

學上年利咁90分鐘瘋狂迫搶
等班友唔好咁易控/傳到波
另外搵人man mark 施華<--呢個先係成隊核心
btw今次今日夠料做得低鏝應該唔會超過5隊

針對fernandinho

死守等曼城陷入主攻陷阱咪得

其實要學痢咁 務求上半場逼死曼城
但轉守為攻要快同前面把握力要高
舊年既沙律先做到
但曼城唔係無弱點 季尾歐聯防中位唔買人既話 f25個點會係第一個爆

早2年既馬體會
上下一心每人走多步

唔係話而家廢
係今年換太多人冇個種默契

上季既利身浦

Buy them

11個雲迪克

用高速來回球！

連登波台仔個個體育專家

唔駛好勁
後防擺4隻vvd就得

守無咩可能，除非意大利國家隊 鬥攻上年利物浦攻擊力都好強，今年如果中路加個普巴控到球，唔怕逼搶放長傳都幾好

參考里昂

黑哨

何wayne教是但一隊都贏到

無限體能，打完訓返二星期，咁就得

近幾年既強隊
夠贏既應該得15疤 舊年利 13拜 14/16下體
就算呢兩年既皇都唔覺贏到了

留意到上次利對曼個場
曼城後防都唔敢壓太上
好少見哥狗唔壓條防線咁上
結果利記就冇得反擊
所以利仲差d輸埋

歐聯點輸波？

破曼城 靠迪比

Ox子
對親最城都有表現

冇，唔會有
呢隊曼城可媲美夢3巴塞

吹到 求奇一隊都得啦

皇馬三連歐聯都唔夠打？ 你無嘢啊？ 曼城拎咗歐聯未？

逼搶要密 速度夠快既反擊 當年哥帥就死過係國米同皇馬手上

最撚變態係無論正選定後備
啲人腳都夠料打到哥狗果套控傳

其實我分唔到邊個係絕對正選
佢根本開波前猜包剪揼
贏左落去踢都得 聯賽最撚緊要就係板凳深度
佢宜家真係無話無左邊個唔得

上年既利物浦

無得破
就算比你贏到佢
都係得兩場
其他中下遊都係比佢強姦

on撚9 拎左3年一定要夠打？
先唔講打法上已經唔着數
呢三年得一年靠實力拎
弱智學人睇波

山寨球王受傷+ 龍門派膠
贏左=無實力
唔怪得咁有實力嘅利物浦咁多年都冇冠啦

你唔撚講佢之前黑撚走其他隊

雖然曼城係幾屈 不過始終覺得最頂級果幾隊一定夠打

英超一條龍 歐聯一條蟲

利記迫到佢傻仔咁

擺夠十件 全部1 對1 man mark

其實用鏝角度出發就係已經係比人剋住左。

上年歐聯主攻加高位防守比人打爆，之後學精左，唔敢打自己最擅長既戰術。

利見鏝縮後左保守左都知全場迫搶只係哂氣，等鏝過半場先迫，同埋以遮線先於迫搶

大家各退一步，都係放棄自己最熟既戰術，先求唔輸

好似圍棋d 定式或者game theory 既equilibrium咁，大家一人一半，邊個貪心想食多d 就要冒比人打爆既風險

好撚正啊

兩隻勁中堅封晒所有長波
其他球員全部瘋狂咁迫，迫到落對方底線都要迫

打撚死佢地咪得

殺傷力戰術

關鍵係令鏝控球率下降
一係好似上季猁個種超高強度逼搶 逼到佢後場已經甩波
一係你隊波控球能力有鏝咁勁 大家控球率5050 佢無辦法係你後場猜死你搵空位

ching完美形容緊利物浦

祖記有機，同埋入左淘汰賽，又係第二隊波黎，睇平時冇咩意思

果陣痴撚線，殺疤殺拜入決賽

差決賽殺埋皇馬，就係歐聯做低當年最強三隊

里昂咪贏左3-1囉

雲爺爺

今年利記D 球員上返力
後面有VVD +VVD2.0 高美斯
應該有得打

manmark f25,曼城轉邊通常都係靠佢
邊路要manmark人，曼城會靠走位拉開邊路製做overload
half space位用番區域防守，中場線同後防要企得近d
打反擊放長波打身後，小明戰術

講就係咁講

前面阿古路
中間施華
後面拉撲迪
龍門艾文達

其實獲加同石頭你瘋狂迫佢地都會好易傳失波
上年利都係咁迫佢地2個

俾馬列斯射十二碼

而家最城係恐怖在 對手一mark 邊路 中間就打爆你

祖記點會廢過皇巴利車

manmark哂10個啦屌

係2-1
等睇下回合里昂被怒炒

其實巴 袓呢d隊根本未出全力 十六強應該見真章 打曼城一定夠打

雙循環或者一場過都應該可以有幾隊既 做啲針對性部署
但要聯賽贏佢真係好撚難

去到歐聯淘汰賽 哥狗又會發神經排D鳩陣輸波

張伯倫 張囝

韋斯咸領隊莫耶斯上任後只取得一和兩負戰績，周中快車作客舊主愛華頓更被大炒4球。周日韋斯咸將要作客榜首曼城，但莫耶斯卻聲稱已找到對手的弱點，更指哥迪奧拿的球隊未贏得任何錦標，未稱得上是偉大的球隊。言談間，莫耶斯似乎對搶分亦充滿自信。

「我不會說哥迪奧拿的曼城還有很長的路要走，但我認為他們還沒取得任何成就，至少還沒有取得英超冠軍。」莫耶斯續稱已找到對付曼城的方法：「他們踢法非常具侵略性，常於高位逼搶，令他們身後留下很多空間。我相信哥迪奧拿都知道他們的弱點所在，並嘗試去克服它。」

正想講
你搵到套打法專剋鏝都無用
鏝套打法唔係無敵但勝在高效穩定
你打得爆佢之餘仲要跟到佢咁高效穩定先叫贏到
贏兩場波輸咗個冠軍有咩用
當然盃賽就唔同玩法

係 整色整水
明明排返本來個陣就夠贏

贏到歐聯先啦

極高衝擊力嘅球隊
前年摩納哥
上年猁

今年歐聯最剋佢應該會係多蒙特

hi bb

高華錫換大力神就夠
3個跑得搶得又有創造力

得一個防中費甸
過30
無後備

上年韋斯咸鐵桶守曼城最後輸2:1個場
雖然1分都拎唔到但其實韋斯咸守得幾好 可以參考下
自從個場之後對迪更懷斯有咗好深刻印象

椰子幾乎成功

發覺連登仔好善忘同埋見風使舵

多蒙特後防廢到
比鏝456啦

多蒙特對德乙柏林聯都係加時贏3-2咋

必要時史東斯打到防中
德夫又係防中出身

上年大家以為哥狗得一隻左閘，點知練個大夫出黎做左閘，之後大夫傷左，練個烏克蘭仔出黎，你點玩

哥帥最撚痴線就係練到d人個個都可以打丁2，3個位
仲要唔差

史篤城手榴彈

最聯就係人盯人輸左， herrara man mark d.sliva, matic man mark b.sliva

但就變左到sterling 爆 young, sane 爆shaw, 然後防中中堅 fernadino +laporta 上前派牌，仲要派牌質素幾好先過份

曼城入面，人人都可以係攻中

係咁打文迪果邊，man mark 費南甸奴
打法參考上年猁完爆曼城

哥狗好似修正左？最近果場對決唔係馬列斯送禮 根本再冇呢枝歌仔唱

不過當然利狗今年中前場出左好大問題 廢中今季對強隊 唔敢贏 保守行先

今年 猁 前面慢左好多喎
Keep返上年打法咁快就剋死哥帥啦

問里昂

嗰日睇直播見到椰子全場係咁同薩巴密密斟，不過冇用，下半場一換耶蘇入嚟就即刻mark唔實

最主要係上年最fit隻比牙傾批中左一季波
前面個爆點唔得 曼城上場又唔高位 咪打唔入囉

Kane宜家入球數咪又係同佢一樣

曼城又半場3-0

好似上年卡迪夫城，一開始就暴力足球，踢傷Sane先

宜家有馬列斯

里昂真係有d計
打咗曼城兩次
一勝一和

要守到入唔到波應該冇可能
應該要諗點入波
趁佢轉邊最空虛果陣迫佢犯錯再反擊
拿拿聲射完波返去防守唔俾佢打返轉頭
每次反擊最多4個人上去

有鍵盤 鏝城只係2線球隊

上季韋根都贏到啦
波係圓嘅

哥狗不嬲淨係識打弱隊/英超班垃圾
睇死佢今年如果對蛆又係被人炒

成個post 啲人吹到又乜又柒
里昂把握力好少少都贏咗

咪係，唔知佢地咁驚做乜

睇下呢個post可以講到幾時先令曼城再輸波

英超終於有隊破曼城金身
都係要靠反擊
不過曼城讓咗阿古路 迪布尼

但車路士都讓咗莫拉達

無讓到 達仔係佢最佳位置到 咪屈

負皮嘅可唔可以出黎講幾句

對到先講
比里昂打到仆街

兩隊一樣打法
上半場曼城壓到車仔組織唔到
連射門機會都冇

但係下半場車仔有幾腳d one touch好準
幾下就引哂曼城班人壓上 傳上前場就空哂

完全做唔到我要求

水晶宮

學神

永昌宮

事實證明
泊夠人兩邊出波就唔會入
等鏝班後防鳩下鳩下失波就得

永昌官

李城

無乜印象今年鏝買左咩人？

暫時左右閘都好吃力下

根本曼城左真奴單野就錯哂

反而覺得曼城要返簡迪呢類型嘅防中會好啲
佐真奴個打法偏向派路嗰類派牌型防中，隔離都係要有件大肉腸防中先會發揮得最好

哥狗唔中意簡迪 我覺得
就算疤年代 佢都係棄取取
係佢眼中 唔使用大肉腸 傳波玩死你

取取都唔算純大肉腸，佢都係技術型